全世界有咩地方攞永久居留權易過香港？

香港只要合法居住7年就即刻有三粒星
大把中國人讀4年degree+1/2年master已經五六年
冇料既搵份垃圾保險工做一兩年
已經係三粒星
相反澳門 新加坡 攞BNO去英國都好
讀書 勞工都唔計落「五年/七年」
又要有degree master 睇行業又要儲分又剩
全世界冇地方易得過香港

世界公廁

俾個籍口支那人落黎換血姐

三粒星唔代表永久居留權

自膠
不過三粒星定義係可以申請回港證
回港證相當於永久居留權文件

相反澳門 新加坡 攞BNO去英國都好
讀書 勞工都唔計落「五年/七年」
咩叫勞工唔計落5年？

有香港居留權既人張身份證個出生日期下面嗰行係有個A字
三粒星（18歲或以上三粒星，18歲以下係一粒星）係代表你係中共港共政權既記錄上你係中國籍（包括97主權移交強加於香港人身上既中國籍）
冇星有個A字既一樣係有香港居留權
有星但係冇個A字既係冇香港居留權

你去新加坡 澳門打五年工
你都係攞唔到pr